好想同你講.....

可唔可以對我上心多少少
我只係想你在線陪我傾下計
而唔係隔四五個鐘覆一次
我只係想你親口承認我係你女朋友
比返少少安全感我....
我有想放棄呢段短暫嘅感情，
但係我己經唔捨得...
係呀～我又不自量力咁沉咗落去
我想同你繼續行落去，但係你想唔想？
定係我只係你用嚟sip時間嘅玩物
我知你有睇連登，睇到可唔可以搵下我
唔好再offline，好冇？#upset#do

我都好好奇點解女人咁鐘意遲覆，固意定係不在意

咁要睇時間而定喎，一個鐘頭而來嘅就ok嘅
兩個鐘以上喎，除非係有野做啦，如果唔係都似係唔上心多啲

未係女友就咁？

其實都可以算係女友嘅... 只係佢冇公開過囉啫係出街都有拖手個啲，都sweet
但係一唔見，就好少理我囉